畀湯怡掉晒新人獎！洪卓立嚇呆嗌心痛

歌手洪卓立（Ken）到電台宣傳新歌《帶着骨灰去旅行》，他表示近日是帶着眼淚去旅行，因為發生了一件不幸的事：「我將之前拎到嘅新人獎放喺屋企，近日要搬屋就執咗拎番出嚟，有一箱嘢我話唔要，但Kathy（女友湯怡）就誤會咗係裝獎嗰箱，佢就全部掉晒。」

Ken指晚上回家後發現所有新人獎項都不見了，即時嚇到目定口呆：「佢知道掉錯咗就即刻着衫落街去垃圾房搵，跟住喊晒番嚟…我其實都好唔開心，但要安慰咗佢先，我就話再攞過囉，但其實新人獎冇得再攞過，一係整個新組合再嚟，但真係全部清晒。Kathy第二朝起身後再落去搵，佢話唔夠膽返屋企，但冇辦法。」又指經此教訓後，會在箱子上寫清楚是裝甚麼東西，而且會自己掉垃圾。問到女友之後可有更加小鳥依人？Ken笑言有改善，而且女友不會對他黑面，更願意出錢買電子遊戲給他。

佢個年d 男新人好似幾勁下

唔緊要啦 有湯怡錫返

又真係幾重要既，佢除左新人獎外都唔知仲有無機會拎獎
不過唔洗問法官都知揀湯怡定啲獎啦

「佢知道掉錯咗就即刻着衫落街去垃圾房搵，跟住喊晒番嚟…

即係本身冇著衫？

盲腸

2007勁歌金曲優秀選第三回 - 新人薦場飆星獎
YAHOO!人氣大獎2007 - 樂壇新勢力（男歌手）
新城勁爆頒獎禮2007 - 新城勁爆新人王（男歌手）
新城勁爆頒獎禮2007 - 新城勁爆卡拉OK歌曲《愛‧無膽》
2007年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 叱吒樂壇新力軍男歌手 金獎
第三十屆十大中文金曲頒獎音樂會 - 最有前途新人獎 銅獎
2007年度RoadShow至尊音樂頒獎禮 - RoadShow至尊男新人
2007年度十大勁歌金曲頒獎典禮 - 最受歡迎新人獎（男） 銅獎
IFPI香港唱片銷量大獎頒獎禮2007 - 最暢銷本地男新人

下次直接燒比立立

睇錯楊怡

幾時又翻生咗
之前唔係話佢死咗咩

咁立立都唔係度啦 d獎擺係度咪盞傷心

立立 比比鳥 拍乳 小肥

垃圾婆：最佳男歌手？我最佳女主角呀 ！跟手拋落焚化爐

點解唔要嘅仲要入箱

橙

得返個靈魂

我睇到呢句都係咁諗

佢泉下有知一定好心痛

我都睇到

女人累人果然冇錯

依兩條友開始係咁曬恩愛搏曝光率
有個page定雜誌專門報依兩條友
又驚喜即刻去英國呀乜乜柒柒

無鳩聊

人死為大，放過立立啦

唉

擺明兩條友鬥氣
條女嬲起上黎dump哂佢啦

中年發福

人去樓空。

遺物都亂咁dum

咁on9都有

最值錢都係叱咤個獎者 其他唔要都罷

又屍變

成世人最威就係出道果兩年

好慘

「你知啦，我最勁果年就係攞新人獎⋯」

唔好再玩死人啦

都已經運咗去將軍澳

好撚慘死左幾年都差唔多俾遺忘哂咁濟
要炒新聞

洪卓立fans入黎揮個手

湯怡同你條廢柴一齊仲想點
谷極都唔紅

唉 原來佢新人個時都成十年前
時間過得得好快

之前打打下機又冇左影

唔緊要啦 中出返咪得

你個名

佢地發現掉錯野時做緊咩

半紅不黑得黎連半紅都講唔上
新人嗰時個勢幾好
又係比英皇玩撚死

暗星情侶

我覺得佢會好惡鬧湯怡

鬧到喊左

咁都唔鬧咩

今晚唔屌足你十幾鑊你唔洗瞓

中出

又搏上鏡

有無知呢張圖後面背景牆果D畫係邊度買

問得d咁既野證明未去過女朋友屋企

一定好無奈
真係會好撚嬲但又唔嬲得

果d係d歌手poster黎

來世再攞過

睇錯湯唯

903 office?

帶著骨灰去旅行

係903office

冇啦 佢條女做得啱 之後你拎過乜獎 眼冤

應該知你講邊啲畫 信和有

佢條女正到

側面成個harry 哥哥咁既

我都覺得好正 一見到d 獎冇唒就捉住黎屌

日日同湯怡唔著衫係屋企
立立唔死就奇

他不是一早死了嘛？ 還能接受訪問？

港產鬼片劇情
立立係咁鬧湯怡，鬧到最後湯治頂唔順講咗個真相出黎： 立立你死左架啦，我唔想再睹物思人先會掉晒啲獎！

立立知道真相後嚇呆，諗返起當日係心臟病發死，嗌心痛

有得屌湯怡係人都制啦

湯怡

痴撚線俾我實dom撚哂條女d野出街 趕撚埋佢走 幾好屌都係咁話

人都死左 啲野留係到都無意思啦

佢同條女成日炒新聞好煩
暗星

Agger

嚟緊7月14已經諗到燒咩俾佢

我其實都好唔開心，但要安慰咗佢先

好撚慘 但好寫實,有時女既做錯左野,知道佢真係有心補獲就夠,唔會忍心真係屌柒佢

湯怡一世都有種內疚係到
咁就對立立更加好
呢個獎抵掉呀！

羞恥 Play

男人既悲歌 希望湯怡之後會對立立更好啦

一下清袋冇哂 心痛死

其實真係會好唔開心

湯怡咁正點捨得鬧

4頁都未有湯怡既丁圖

有得診湯怡, 有冇獎都冇所謂啦

有得屌湯怡我dum 埋碌撚落街啊

洪卓立而家肥撚到成隻閪咁，完全同佢之前個樣唔同曬

發現無左嗰一刻肯定好似有道雷係心入面轟左一下咁

我地佢地應該幾sad 不過唔知點解
成件事外人黎睇幾好笑

成個post都無湯怡啲相

睇左做楊怡

啲獎抵掉啲
定湯怡抵屌啲

邊撚個湯怡

呢條友都幾撚小氣
D 垃圾獎又無人識你
好意思真係要條女落去搵

有靚女肯同你呢件垃圾一齊都執撚到啦，d 獎留返黎打飛機啦 死垃圾地產仔

話緊你呀洪卓立

英皇都算有人情味，仲留住件垃圾養住條廢物

好想屌

簽左15年麻

佢條女好靚

死蠢閪 咁閪蠢 要對過世都幾慘

又可以block一堆仲講緊佢死左既on9仔

咁以後想同條女玩咩花式，條女都無得say no

同意

係立立都幾慘，個時出道都睇好佢，一個爆肺收佢皮收到宜家

好過你垃圾都不如
人地至少有靚女同佢過世 你呢？

咁都小器
想知你有幾大方

圖呢

大家幫手燈下佢

對住湯怡點嬲得落

笑左

英皇幾廿個藝人共用一架保姆車
唔好以為養多個人好貴